記得以前讀小學時做 IT 嘅會叫 IT 人，但依家叫 IT 狗

點解嘅

你 major cs 代表咩